白宮發言人點算？

就快失業